「有圖」點解可以比自己條女同其他男人單獨旅行？

第一張 係對情侶
[img]
2017/05/18/230501_6946714a306273e6c0d8acafc69b7327.jpg[/img]
條女同第條仔去左台灣 仲好似同屋
露哂奶咁 即係屌得？

有冇巴打接受到自己條女同第二條仔單獨旅行？

交換屌下姐

o
條女好似幾撚正

雞黎啫

呢條女出左名係臭雞
巴打試下問價 可能你都有得屌
但我就不了

男都戴大眼仔

雞黎姐

台灣條仔咁gay

點解個女仔會有陣娘味

記得個時高登爆佢老豆揸的士 後尾佢老母嫁左俾個有錢佬 所以佢先有得去留學 兩母女都一樣拜金
不過佢身材係幾正 仲要肯操條腰

兩母女都係

有冇巴打報雨價

個有錢佬1次食兩個

TB?

Venus ko

係咪TB黎

More

成日睇佢IG 有仔都成日露呢到露個到 比人睇洩哂 睇仔都冇乜表示

Btw 佢條仔做警察

友誼波 關你撚事咩

留名

拉曬你班鍵盤戰撚

似似地tb 有無人證實下男定女

俾得起錢嘅臭雞？個閪可能黑過東京之夜

呢條女每年都換仔，淫到仆街

呢條女曝親光都俾人話臭雞
無乜邊個素人嘅朵臭得過佢

對鞋幾靚幾斯文
一望上去 做乜著底裙出街

係真唔係啊

對腳幾撚正樣就一般

身材好著咩都靚 唔洗咁執著
不過我想講個陣睇佢前一條片 係影住佢同條仔 嘩 條裙個胸位拉到勁低

佢身材好 個bra 唔知要幾厚

佢第一張相同佢條仔合照平到仆街喎

條仔以前mk黎
而家攞正牌做爛仔

幾臭都大把人要 這就是港男

第一張圖：完全無波
第二張圖：終於夾到少少嘢

港乜男，猶差嚟㗎，天生一對啦

G

條女即刻講返佢係Tb黎

灰裙都係零波

黑警 配黑_

不嬲都係夾出嚟 撚有波

人地開緊工姐
樓主有錢既
都可以出錢同呢條臭雞去下旅行

佢條仔個波仲大過佢
佢平時著泳衣谷得咁行
但一著deep v裙 平過iPad

又炒車

我覺得條仔正d wor

睇樣都覺得似tb 點知真係係
又炒

仲有想講佢唱歌真係好難聽
影相又gut晒pat發晒姣咁，個樣唔掂書又讀唔好
一日都黑就係fing錢

即刻post埋男朋友

$2000x2(中上級樣 中波 靚腳 ~25 港女 紅人價)

佢97

應該係tb

巴打我留意左你好耐，今次真係要出下聲。中波都講得出口，你有無扑過野，呢d女一除真係得兩粒提子俾你玩

炒車？

咩啊！唔磨得豆腐啊？

我屌

成班垃圾炒車 屌笑撚死我
抽水抽唔切
好心啦 連登唔係第一次咁柒架啦 就黎比舊登笑死啦

Tb唔係仔？

又集體炒車

嘩 哩張影到佢似條TB 既呀媽
成個大陸村姑咁

綠色

成日比人笑抄登低質唔係無原因
人講係就信到十足十 次次都炒車

好撚柒 上面班炒車撚又要潛水

即時無曬野講

炒曬

tb唔俾磨豆腐？

成個雞樣

條仔好似一齊左好多年? 冇記錯好似打欖球

好似d元朗企街

上面仲話每年換一次

屌...連登仔真係好撚柒

三萬蚊 過夜

樓主呢

真心有G味

97年

馬英九戴手錶.jpg

屌
死tb

媽！好柒呀！

連登仔比最憎既tb搞到炒車🤣

炒晒車，笑死

唔怪得上面炒車嘅
個tb真係成個男人樣咁

班撚樣自己on9
你睇下#14

做乜呢排連登仔成曰炒車

老老柒柒我就真係分唔出

有人質疑班炒車撚仲跟車咁貼，出事囉
都唔係第一次啦

條女好樣衰
送都唔屌
打飛機都唔屌佢
條tb都好樣衰
都係溝唔到仔先做tb果類
仲好意思話靚仔
咪撚玩啦

笑撚死今次

TB 有錢都可以奶閪磨豆腐

肯定佢以前住新翠邨

樓豬撞撚死左

但..但...但係有男朋友仲同人單獨旅行喎

Btw佢條仔應該都超有錢 見佢地之前又去冰島同埋唔知邊度 有家底會考散仔？定做督察？

包已打

連還相撞

成班炒鳩哂車
人地同tb 旅行又得罪你地呀

臭雞

屌 笑撚死

雞唔雞唔知啦但一睇就知淫底

邊有幾年呀 畀盡佢兩年
仲記得佢個ex叫Bowie 美國讀書

老母正好多
一睇就知淫婦
咁樣比個有錢佬玩母女丼
個的士老公真係慘到一個點

唔係tb嚟嘅咩
咩男人呀

之前有睇開佢ig以為佢好有錢

你話佢30歲我都信，成熟到咁

炒曬車

死TB唔磨得豆腐啊
今次冇炒車

樓主個on9仔即刻捐返入老母個西度

樓上炒撚晒車喎

一睇就睇得出係tb啦

佢唱歌好撚難聽 特別係唱英文

點解TB搵到食？咪因爲樓上班傻仔

柒撚夠未樓主

係樓主on9起個咁嘅topic 搞到個個笑炒車都唔笑嗰條由高登已經出咗名係雞嘅臭閪

樓主

做雞唔做雞關你我連登仔撚事咩😂

當正自己都有得屌咁，咁巴閉咪去人ig問價睇下人地理唔理你地🤣

盲都睇得出係tb

又炒

身材正?唔撚係呀巴打

大陸味濃 識有個friend嘅阿媽又係呢種濃妝type，淨係打牌，結果又係翻頭嫁咗個有錢佬 個天真係唔公平

又係依隻臭雞
有錢仔既玩具
仲要上高登連登幾多次先夠

你地屌埋我果份
成個傭人咁

磨豆腐即 冇炒車放心

咪撚柒啦你😂

條女變對波變幻球嚟

比個落台階自己先
轉話題

佢老母新疆人好似

女人如衣服 你識條撚咩

可能條仔比佢養緊呢

睇你點睇身材正啦 你要D奶以上就無得講
佢有腳有腹肌已經好正 波都係其次

不過 係雞就 不了

炒晒車

打包打包

我唔知你個有家底定義點啦，不過有車去下外國旅行好有錢咩。
有個FD屋企有生意仔，有鋪位+住個度加埋近$1500萬都係做散仔。

條女好撚正

唔理前邊爸打炒車問題
不過條女雞就好多人都知

屌過

條女樣雖然唔係好靚
但係啲淫味出撚晒黎 好正

我愛洗澡

有冇料爆

後父有無屌埋佢

好想屌 唔知緊唔緊

我又唔係住鉛水村, 鉛水關我撚事咩
強姦犯我又唔撚識, lan線自殺關我撚事咩

樣樣都要關事既咩, 有花生你就食啦

炒曬車就扮曬轉話題柒就認啦

d炒車撚好厚面皮

點解佢條眉畫咗咁多年都係咁奇怪

笑死

自己無本事餵飽條女，又想繼續拍落去，間中屌下，咁可以點姐

佢本身條仔都傻下傻下咁 不過有d錢
條女17歲已經係公廁 同仔周圍玩日日唔同仔接放學
見怪不怪就好
利申 識

屌佢咩
佢低form讀緊沙田band 3咋
好似劉百樂
扮哂野咁

lets be my sugar daddy

佢有mon post 就啱，可唔可以唔好再唱歌
好難聽

係柒啊炒車 但有話題係咪唔講得先

寄宿學校？

咁你又要聽

沙田博康果頭好似係
Btw臭雞扮乜野高尚

聽過一次好難聽之後就冇啦，但佢仲係咁唱
以為好好聽

TB黎講佢都算柒

可能捐返落老母個閪度

點解佢條眉可以咁柒

點解啲女成日有幾十k follower 但like得1k

屌

好簡單 買follower

Ig條條女都有腳架啦用美圖秀秀拉長你地唔撚知姐
個個條腿咁撚長唔見佢地行catwalk

屌佢唱歌真係好難聽 做唔做雞唔想理
但可唔可以唔好再唱 好撚難聽呀屌你老母！！！

true英文程度係似外國人，似外國小學雞
去左咁耐啲英文屎到唱歌又走音又難聽
話人屈你之前自己檢討下先啦
"寄宿學校"喎

Venus Ko好有心, 長住澳洲寄宿學校
4年半前特登番香港做表演嘉賓
表演蚊滋聲走音

真係好有心

我純粹唔鐘意人掩飾自己過去姐
扮乜姐, 係香港讀過書又唔認
mon post嘅你愈唔認我愈爆多啲

繼續

認唔認都好 佢一定生活好過我同你
如果可以有佢咁既生活 怕咩比人話

下 你點定義好既生活？
物質？ 佢係成日去旅行但未見得大富大貴
心理上過得好？咁你又點知
膠都廢時派

個個都放最好嗰一面上網俾人睇架啦

啱呀 扮乜嘢上菜

咁care image...點解可以容忍自己條眉咁柒...

其實我長住澳洲，係咪又要post上ig比人知

咪係

臭雞一早比人起晒底放上高登
以前住新翠邨公屋老豆揸的士
拜金大陸老母拎完身分證即飛的士老豆
臭雞中學讀馬松森band3
吸毒又落仔 呀叔跑車接送番新翠邨公屋
mon post扮澄清
見過真人15x無波又黑道友樣
拜金老母識咗有錢佬即租馬𩣑山
臭雞塊閪滿閪銅臭
唱歌又難聽 成日搏上位
拍過好多垃圾野 發明星夢嘅死臭雞

拍咗咁多年野 搏咗上位咁多次
搏上位想紅嘅臭雞好心就收水啦

炒到咁仲有面推

人不要面天下無敵

連登仔眼中所有女人都係雞呀

嘩 真係咁多黑歷史？咁佢洗底都幾成功喎

你全家死左又有面入黎留言

九唔搭八之餘仲要無point

上面有人講左